午。

有湯 有嘢飲 可揀飯意薯條 42*9折

曲條正啊

三文魚‧‧‧

邊間

唔記得咩名 喺元朗南北面向右邊 間嘢主打食雞

好吃

直條better than 曲條

拉

堅石燒

唔是 係茶餐廳

我知，間嘢專食咖哩，同雞。名字仲好優雅。

利申：無幫襯過